msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Better Oblivion Mod Manager 2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-26 11:41-0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-02-04 20:21-0000\n"
"Last-Translator: icedream <icedream@tesfans.org>\n"
"Language-Team: 上古卷轴爱好者 <icedream@tesfans.org>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.3\n"

#: backend/game.cpp:96
msgid "Invalid game ID supplied."
msgstr "无效的游戏ID"

#: backend/game.cpp:147
msgid "Game path could not be detected."
msgstr "无法检测到游戏路径。"

#: backend/game.cpp:248 backend/game.cpp:308 backend/game.cpp:363
msgid "libloadorder failed to create a game handle. Details:"
msgstr "libloadorder 无法创建游戏处理器，详细信息："

#: backend/game.cpp:260 backend/game.cpp:320 backend/game.cpp:374
msgid "libloadorder failed to initialise game master file support. Details:"
msgstr "libloadorder 无法初始化游戏master文件支持，详细信息："

#: backend/game.cpp:270
msgid "libloadorder failed to get the active plugins list. Details:"
msgstr "libloadorder 无法获取活跃插件列表，详细信息："

#: backend/game.cpp:330 backend/game.cpp:396
msgid "libloadorder failed to set the load order. Details:"
msgstr "libloadorder 无法设置排序，详细信息："

#: backend/game.cpp:415
msgid "Could not create BOSS folder for game. Details:"
msgstr "BOSS无法创建游戏专属路径，详细信息："

#: backend/graph.cpp:46
msgid "Cyclic interaction detected between plugins \"%1%\" and \"%2%\"."
msgstr "在插件\"%1%\"和\"%2%\"检测到死循环。"

#: backend/helpers.cpp:140
msgid "Unable to open \"%1%\" for CRC calculation."
msgstr "无法打开\"%1%\"进行CRC计算。"

#: backend/helpers.cpp:302
msgid "Could not create pipe for process."
msgstr "无法创建进程点。"

#: backend/helpers.cpp:335
msgid "Could not create process."
msgstr "无法创建进程。"

#: backend/helpers.cpp:346
msgid "Could not get process exit code."
msgstr "无法获取进程退出代码。"

#: backend/helpers.cpp:353
msgid "Could not read process output."
msgstr "无法获取进程输出。"

#: backend/metadata.cpp:142
msgid "Failed to parse condition \"%1%\": %2%"
msgstr "无法解析条件\"%1%\":%2%"

#: backend/metadata.cpp:147
msgid "Failed to parse condition \"%1%\"."
msgstr "无法解析条件 \"%1%\"。"

#: backend/network.cpp:75
msgid "Git operation failed. Error: %1%"
msgstr "Git 操作失败。错误：%1%"

#: backend/network.cpp:338
msgid "Masterlist revision"
msgstr "Masterlist 版本"

#: gui/editor.cpp:37
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: gui/editor.cpp:38
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: gui/editor.cpp:39
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: gui/editor.cpp:43
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: gui/editor.cpp:44
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: gui/editor.cpp:48
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: gui/editor.cpp:49
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: gui/editor.cpp:50 gui/editor.cpp:155 gui/editor.cpp:159 gui/editor.cpp:163
#: gui/editor.cpp:167
msgid "Condition"
msgstr "条件"

#: gui/editor.cpp:51 gui/editor.cpp:990
msgid "Language"
msgstr "界面语言"

#: gui/editor.cpp:125
msgid "Enable User Changes"
msgstr "允许用户修改"

#: gui/editor.cpp:127 gui/editor.cpp:375
msgid "Add File"
msgstr "添加文件"

#: gui/editor.cpp:128 gui/editor.cpp:376
msgid "Edit File"
msgstr "编辑文件"

#: gui/editor.cpp:129 gui/editor.cpp:377
msgid "Remove File"
msgstr "移除文件"

#: gui/editor.cpp:130
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: gui/editor.cpp:131
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: gui/editor.cpp:132
msgid "Copy Metadata As Text"
msgstr "复制Meta信息为文本"

#: gui/editor.cpp:143
msgid "Requirements"
msgstr "需求信息"

#: gui/editor.cpp:144
msgid "Incompatibilities"
msgstr "不兼容信息"

#: gui/editor.cpp:145
msgid "Load After"
msgstr "加载在……后面"

#: gui/editor.cpp:146
msgid "Messages"
msgstr "信息"

#: gui/editor.cpp:147
msgid "Bash Tags"
msgstr "Bash 标签"

#: gui/editor.cpp:148
msgid "Dirty Info"
msgstr "Dirty 信息"

#: gui/editor.cpp:151
msgid "Plugins"
msgstr " 个插件"

#: gui/editor.cpp:153 gui/editor.cpp:157 gui/editor.cpp:161
msgid "Filename"
msgstr "文件"

#: gui/editor.cpp:154 gui/editor.cpp:158 gui/editor.cpp:162
msgid "Display Name"
msgstr "显示名字"

#: gui/editor.cpp:165
msgid "Add/Remove"
msgstr "添加/移除"

#: gui/editor.cpp:166
msgid "Bash Tag"
msgstr "Bash 标签"

#: gui/editor.cpp:169
msgid "CRC"
msgstr "CRC"

#: gui/editor.cpp:170
msgid "ITM Count"
msgstr "ITM 数量"

#: gui/editor.cpp:171
msgid "UDR Count"
msgstr "UDR 数量"

#: gui/editor.cpp:172
msgid "Deleted Navmesh Count"
msgstr "已删除Navmesh数量"

#: gui/editor.cpp:173
msgid "Cleaning Utility"
msgstr "清除工具"

#: gui/editor.cpp:217
msgid "Priority: "
msgstr "优先级："

#: gui/editor.cpp:379
msgid "Add Plugin"
msgstr "添加插件"

#: gui/editor.cpp:380
msgid "Edit Plugin"
msgstr "编辑插件"

#: gui/editor.cpp:381
msgid "Remove Plugin"
msgstr "移除插件"

#: gui/editor.cpp:383
msgid "Add Message"
msgstr "添加信息"

#: gui/editor.cpp:384
msgid "Edit Message"
msgstr "编辑信息"

#: gui/editor.cpp:385
msgid "Remove Message"
msgstr "移除信息"

#: gui/editor.cpp:387
msgid "Add Bash Tag"
msgstr "添加Bash标签"

#: gui/editor.cpp:388
msgid "Edit Bash Tag"
msgstr "编辑Bash标签"

#: gui/editor.cpp:389
msgid "Remove Bash Tag"
msgstr "移除Bash标签"

#: gui/editor.cpp:391
msgid "Add Dirty Info"
msgstr "添加Dirty信息"

#: gui/editor.cpp:392
msgid "Edit Dirty Info"
msgstr "编辑Dirty信息"

#: gui/editor.cpp:393
msgid "Remove Dirty Info"
msgstr "移除Dirty信息"

#: gui/editor.cpp:411
msgid "BOSS: Add File/Plugin"
msgstr "BOSS：添加文件/插件"

#: gui/editor.cpp:433
msgid "BOSS: Add Message"
msgstr "BOSS：添加信息"

#: gui/editor.cpp:443
msgid "Error: No content specified. Row will not be added."
msgstr "错误：未指定内容，列不会被添加。"

#: gui/editor.cpp:444 gui/editor.cpp:526 gui/editor.cpp:1122
#: gui/editor.cpp:1137 gui/main.cpp:164 gui/main.cpp:181 gui/main.cpp:194
#: gui/main.cpp:273 gui/main.cpp:283 gui/main.cpp:296 gui/main.cpp:304
#: gui/main.cpp:335 gui/main.cpp:352 gui/main.cpp:820 gui/main.cpp:873
#: gui/main.cpp:893 gui/main.cpp:972 gui/main.cpp:1009 gui/main.cpp:1040
#: gui/main.cpp:1060 gui/main.cpp:1075 gui/main.cpp:1182 gui/main.cpp:1227
#: gui/settings.cpp:287 gui/settings.cpp:299 gui/settings.cpp:307
#: gui/settings.cpp:350 gui/settings.cpp:358 gui/settings.cpp:366
msgid "BOSS: Error"
msgstr "BOSS：错误"

#: gui/editor.cpp:454
msgid "BOSS: Add Tag"
msgstr "BOSS：添加标签"

#: gui/editor.cpp:468
msgid "BOSS: Add Dirty Info"
msgstr "BOSS：添加Dirty信息"

#: gui/editor.cpp:487
msgid "BOSS: Edit File/Plugin"
msgstr "BOSS：编辑文件/插件"

#: gui/editor.cpp:511
msgid "BOSS: Edit Message"
msgstr "BOSS：编辑信息"

#: gui/editor.cpp:525
msgid "Error: No content specified. Row will not be edited."
msgstr "错误：未检测到内容。行不会被修改。"

#: gui/editor.cpp:535
msgid "BOSS: Edit Tag"
msgstr "BOSS：编辑标签"

#: gui/editor.cpp:557
msgid "BOSS: Edit Dirty Info"
msgstr "BOSS：编辑Dirty信息"

#: gui/editor.cpp:932
msgid "Filename (required):"
msgstr "文件名（必需）："

#: gui/editor.cpp:935
msgid "Displayed Name:"
msgstr "显示名称："

#: gui/editor.cpp:938 gui/editor.cpp:1016 gui/editor.cpp:1172
msgid "Condition:"
msgstr "条件："

#: gui/editor.cpp:986
msgid "Add Content"
msgstr "添加内容"

#: gui/editor.cpp:987
msgid "Edit Content"
msgstr "编辑内容"

#: gui/editor.cpp:988
msgid "Remove Content"
msgstr "移除内容"

#: gui/editor.cpp:991
msgid "String"
msgstr "字符串"

#: gui/editor.cpp:1013 gui/settings.cpp:425
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: gui/editor.cpp:1028 gui/settings.cpp:101
msgid "Language:"
msgstr "界面语言："

#: gui/editor.cpp:1031
msgid "Content:"
msgstr "内容："

#: gui/editor.cpp:1121 gui/editor.cpp:1136
msgid "Error: No content row selected."
msgstr "错误：未选择内容行。"

#: gui/editor.cpp:1166
msgid "Add/Remove:"
msgstr "添加/移除："

#: gui/editor.cpp:1169 gui/settings.cpp:422
msgid "Name (required):"
msgstr "名字（必需）："

#: gui/editor.cpp:1234
msgid "CRC (required):"
msgstr "CRC（必需）："

#: gui/editor.cpp:1237
msgid "ITM Count:"
msgstr "ITM数量："

#: gui/editor.cpp:1240
msgid "UDR Count:"
msgstr "UDR数量："

#: gui/editor.cpp:1243
msgid "Deleted Navmesh Count:"
msgstr "已删除Navmesh数量："

#: gui/editor.cpp:1246
msgid "Cleaning Utility (required):"
msgstr "清除工具（必需）："

#: gui/ids.cpp:31
msgid "None Specified"
msgstr "未指定"

#: gui/main.cpp:118
msgid "Masterlist update failed. Details: %1%"
msgstr "Masterlist更新失败。详细信息：%1%"

#: gui/main.cpp:134
msgid "Masterlist parsing failed. Details: %1%"
msgstr "Masterlist解析失败。详细信息：%1%"

#: gui/main.cpp:142
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: gui/main.cpp:144
msgid "No masterlist"
msgstr "无 masterlist"

#: gui/main.cpp:163
msgid "Error: BOSS is already running. This instance will now quit."
msgstr "错误：BOSS正在运行。当前操作即将退出。"

#: gui/main.cpp:180
msgid "Error: Could not create local app data BOSS folder."
msgstr "错误：无法创建local app data BOSS目录。"

#: gui/main.cpp:193
msgid "Error: Settings parsing failed. %1%"
msgstr "错误：设置解析失败。%1%"

#: gui/main.cpp:272
msgid "Error: Could not apply translation."
msgstr "错误：无法加载翻译包。"

#: gui/main.cpp:282
msgid "Error: The selected language is not available on this system."
msgstr "错误：所选择语言在本系统中不可用。"

#: gui/main.cpp:295 gui/main.cpp:351 gui/main.cpp:1039
msgid "Error: Game-specific settings could not be initialised. %1%"
msgstr "错误：游戏专属设置无法初始化。%1%"

#: gui/main.cpp:303
msgid "Error: Games' settings parsing failed. %1%"
msgstr "错误：游戏设置解析失败。%1%"

#: gui/main.cpp:334
msgid "Error: None of the supported games were detected."
msgstr "错误：未检测到支持的游戏。"

#: gui/main.cpp:379
msgid "Edit Metadata"
msgstr "编辑Meta信息"

#: gui/main.cpp:380
msgid "Sort Plugins"
msgstr "调整排序"

#: gui/main.cpp:381
msgid "View Last Report"
msgstr "查看最近报告"

#: gui/main.cpp:385
msgid "&View Last Report"
msgstr "查看最近报告"

#: gui/main.cpp:386
msgid "View &Debug Log"
msgstr "查看调试日志"

#: gui/main.cpp:387
msgid "&Sort Plugins"
msgstr "插件排序"

#: gui/main.cpp:388
msgid "&Redate Plugins"
msgstr "修改插件时间"

#: gui/main.cpp:391
msgid "&File"
msgstr "文件"

#: gui/main.cpp:393
msgid "&Metadata..."
msgstr "Meta信息..."

#: gui/main.cpp:394
msgid "&Settings..."
msgstr "设置..."

#: gui/main.cpp:395
msgid "&Edit"
msgstr "编辑"

#: gui/main.cpp:407
msgid "&Game"
msgstr "游戏"

#: gui/main.cpp:412
msgid "&Help"
msgstr "帮助"

#: gui/main.cpp:496 gui/main.cpp:851
msgid "BOSS: Working..."
msgstr "BOSS：正在排序..."

#: gui/main.cpp:496 gui/main.cpp:851
msgid "BOSS working..."
msgstr "BOSS正在运行..."

#: gui/main.cpp:547
msgid "Userlist parsing failed. Details: %1%"
msgstr "Userlist解析失败。详细信息：%1%"

#: gui/main.cpp:584
msgid ""
"A global message contains a condition that could not be evaluated. Details: "
"%1%"
msgstr "一条全局信息包含的条件无法被解析，详细信息：%1%"

#: gui/main.cpp:615
msgid "\"%1%\" contains a condition that could not be evaluated. Details: %2%"
msgstr "\"%1%\"包含一条无法被解析的条件。详细信息：%2%"

#: gui/main.cpp:627
msgid "\"%1%\" is incompatible with \"%2%\" and is present."
msgstr "\"%1%\"不兼容的\"%2%\"当前存在着。"

#: gui/main.cpp:630
msgid "\"%1%\" is required by \"%2%\" but is missing."
msgstr "\"%2%\"需要的\"%1%\"当前丢失了。"

#: gui/main.cpp:670
msgid "Failed to generate graph image. Details: %1%"
msgstr "无法生成图片。详细信息：%1%"

#: gui/main.cpp:687
msgid "BOSS: Calculated Load Order"
msgstr "BOSS：已计算加载顺序"

#: gui/main.cpp:765
msgid "Failed to set the load order. Details: %1%"
msgstr "无法设置加载顺序。详细信息：%1%"

#: gui/main.cpp:769
msgid ""
"The load order displayed in the Details tab was not applied as sorting was "
"canceled."
msgstr "详细信息栏中的排序未被应用，因为排序被取消了。"

#: gui/main.cpp:778
msgid "Failed to calculate the load order. Details: %1%"
msgstr "无法计算加载顺序。详细信息：%1%"

#: gui/main.cpp:819
msgid "Error: %1%"
msgstr "错误：%1%"

#: gui/main.cpp:839 gui/main.cpp:954
msgid "BOSS: Report Viewer"
msgstr "BOSS：报告查看工具"

#: gui/main.cpp:872
msgid "Error: Masterlist parsing failed. %1%"
msgstr "错误：masterlist解析失败。%1%"

#: gui/main.cpp:892
msgid "Error: Userlist parsing failed. %1%"
msgstr "错误：userlist解析失败，%1%"

#: gui/main.cpp:939
msgid "BOSS: Metadata Editor"
msgstr "BOSS：Meta信息编辑器"

#: gui/main.cpp:961
msgid ""
"This feature is provided so that modders using the Creation Kit may set the "
"load order it uses. A side-effect is that any subscribed Steam Workshop mods "
"will be re-downloaded by Steam. Do you wish to continue?"
msgstr ""
"此功能方便使用Creation Kit的modder可以设定个人顺序。副作用是所有在Steam "
"Workshop订阅的mod都会被Steam重新下载，您确定要继续吗？"

#: gui/main.cpp:961
msgid "BOSS: Warning"
msgstr "BOSS：警告"

#: gui/main.cpp:971
msgid "Error: Failed to get load order. %1%"
msgstr "错误：无法获取加载顺序。%1%"

#: gui/main.cpp:1008
msgid "Error: Failed to set plugin timestamps. %1%"
msgstr "错误：无法设置插件时间戳。%1%"

#: gui/main.cpp:1015
msgid "Plugins were successfully redated."
msgstr "插件已成功调整时间。"

#: gui/main.cpp:1016
msgid "BOSS: Plugin Redate"
msgstr "BOSS：修改插件时间"

#: gui/main.cpp:1024
msgid "BOSS: Settings"
msgstr "BOSS：设置"

#: gui/main.cpp:1059 gui/main.cpp:1074
msgid "Error: \"%1%\" cannot be found."
msgstr "错误：找不到\"%1%\"。"

#: gui/main.cpp:1086
msgid ""
"A load order optimisation tool for games using the Elder Scrolls Plugin/"
"Master system."
msgstr "一个对使用the Elder Scrolls Plugin/Master系统的游戏的MOD排序优化工具。"

#: gui/main.cpp:1110
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: gui/main.cpp:1111
msgid "Down"
msgstr "向下"

#: gui/main.cpp:1114
msgid "Load Order"
msgstr "加载顺序"

#: gui/main.cpp:1136
msgid ""
"Please submit any alterations made for reasons other than user preference \n"
"to the BOSS team so that they may include the changes in the masterlist."
msgstr ""
"请提交修改的原因而不是个人配置信息给BOSS团队，这样他们才可以在masterlist中修"
"改。"

#: gui/main.cpp:1181 gui/main.cpp:1226
msgid "Error: Cannot load \"%1%\" before \"%2%\"."
msgstr "错误：无法加载\"%1%\"在\"%2%\"前面。"

#: gui/settings.cpp:40
msgid "None"
msgstr "无"

#: gui/settings.cpp:41
msgid "Low"
msgstr "低"

#: gui/settings.cpp:42
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: gui/settings.cpp:43
msgid "High"
msgstr "高"

#: gui/settings.cpp:47
msgid "Autodetect"
msgstr "自动检测"

#: gui/settings.cpp:59
msgid "Add Game"
msgstr "添加游戏"

#: gui/settings.cpp:60
msgid "Edit Game"
msgstr "编辑游戏"

#: gui/settings.cpp:61
msgid "Remove Game"
msgstr "移除游戏"

#: gui/settings.cpp:63
msgid "Update masterlist before sorting."
msgstr "排序之前更新masterlist。"

#: gui/settings.cpp:64
msgid "View reports externally in default browser."
msgstr "在外部浏览器查看报告"

#: gui/settings.cpp:65
msgid "Generate and display plugin graph images."
msgstr "产生并显示插件图片。"

#: gui/settings.cpp:68
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: gui/settings.cpp:69
msgid "Base Game Type"
msgstr "基础游戏类型"

#: gui/settings.cpp:70
msgid "BOSS Folder Name"
msgstr "BOSS路径"

#: gui/settings.cpp:71
msgid "Master File"
msgstr "Master文件"

#: gui/settings.cpp:72
msgid "Online Masterlist URL"
msgstr "在线 masterlist URL"

#: gui/settings.cpp:73
msgid "Install Path"
msgstr "安装路径"

#: gui/settings.cpp:74
msgid "Install Path Registry Key"
msgstr "注册表键安装路径键值"

#: gui/settings.cpp:98
msgid "Default Game:"
msgstr "默认游戏："

#: gui/settings.cpp:104
msgid "Debug Verbosity:"
msgstr "调试输出冗长程度："

#: gui/settings.cpp:126
msgid "Language and game changes will be applied after BOSS is restarted."
msgstr "界面语言与游戏的修改必须重启才能生效。"

#: gui/settings.cpp:139
msgid "The output is logged to the BOSSDebugLog.txt file."
msgstr "调试报告输出到BOSSDebugLog.txt中。"

#: gui/settings.cpp:279
msgid "BOSS: Add Game"
msgstr "BOSS：添加游戏"

#: gui/settings.cpp:286 gui/settings.cpp:365
msgid "Error: A path and/or registry key is required. Row will not be added."
msgstr "错误：需要路径或者键值，列不会被添加。"

#: gui/settings.cpp:298
msgid "Error: A game with this name is already defined. Row will not be added."
msgstr "错误：已存在此名字的游戏，列不会被添加。"

#: gui/settings.cpp:306
msgid ""
"Error: A game with this folder name is already defined. Row will not be "
"added."
msgstr "错误：已定义此路径的游戏，列不会被添加。"

#: gui/settings.cpp:328
msgid "BOSS: Edit Game"
msgstr "BOSS：编辑游戏"

#: gui/settings.cpp:349
msgid "Error: Name is required. Row will not be added."
msgstr "错误：名字是必需的，列不会被添加。"

#: gui/settings.cpp:357
msgid "Error: Folder is required. Row will not be added."
msgstr "错误：路径是必须的，列不会被添加。"

#: gui/settings.cpp:428
msgid "BOSS Folder Name (required):"
msgstr "BOSS路径（必需）："

#: gui/settings.cpp:431
msgid "Master File:"
msgstr "master 文件："

#: gui/settings.cpp:434
msgid "Masterlist URL:"
msgstr "masterlist URL："

#: gui/settings.cpp:437
msgid "Install Path:"
msgstr "安装路径："

#: gui/settings.cpp:440
msgid "Install Path Registry Key:"
msgstr "注册表键安装路径键值："

#: backend/generators.h:80
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: backend/generators.h:82
msgid "Bash Tag Suggestion(s):"
msgstr "Bash标签建议："

#: backend/generators.h:84
msgid "Warning:"
msgstr "警告："

#: backend/generators.h:86
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: backend/generators.h:159
msgid "BOSS Report"
msgstr "BOSS报告"

#: backend/generators.h:191 backend/generators.h:262
msgid "Summary"
msgstr "总结"

#: backend/generators.h:197
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: backend/generators.h:204
msgid "Graph"
msgstr "图片"

#: backend/generators.h:211
msgid "Filters"
msgstr "过滤配置"

#: backend/generators.h:275
msgid "BOSS Version"
msgstr "BOSS 版本 "

#: backend/generators.h:284
msgid "Masterlist Version"
msgstr "masterlist 版本"

#: backend/generators.h:293
msgid "Masterlist Updating"
msgstr "masterlist 正在更新"

#: backend/generators.h:297
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: backend/generators.h:299
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: backend/generators.h:306
msgid "No change in details since last run."
msgstr "与上一次操作相比，详细信息未发生变化。"

#: backend/generators.h:316
msgid "General Messages"
msgstr "全局信息"

#: backend/generators.h:326
msgid "Total Number of Messages"
msgstr "总信息数"

#: backend/generators.h:335
msgid "Number of Warnings"
msgstr "警告数"

#: backend/generators.h:344
msgid "Number of Errors"
msgstr "错误数"

#: backend/generators.h:385
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: backend/generators.h:405
msgid "Add:"
msgstr "添加："

#: backend/generators.h:411
msgid "Remove:"
msgstr "移除："

#: backend/generators.h:419
msgid ""
"Contains %1% ITM records, %2% UDR records and %3% deleted navmeshes. Clean "
"with %4%."
msgstr ""
"包含 %1% 个ITM记录，%2% 个UDR记录和 %3% 个被删除navmesh。使用 %4% 清理。"

#: backend/generators.h:421
msgid "Clean with %1%."
msgstr "使用 %1% 清理。"

#: backend/generators.h:425
msgid "Contains %1% UDR records and %2% deleted navmeshes. Clean with %3%."
msgstr "包含 %1% 个ITM记录和 %2% 个被删除navmesh。使用 %3% 清理。"

#: backend/generators.h:427
msgid "Contains %1% deleted navmeshes. Clean with %2%."
msgstr "包含 %1% 个被删除navmesh。使用 %2% 清理。"

#: backend/generators.h:429
msgid "Contains %1% UDR records. Clean with %2%."
msgstr "包含 %1% 个UDR记录。使用 %2% 清理。"

#: backend/generators.h:432
msgid "Contains %1% ITM records and %2% deleted navmeshes. Clean with %3%."
msgstr "包含 %1% 个ITM记录和 %2% 个UDR记录。使用 %3% 清理。"

#: backend/generators.h:434
msgid "Contains %1% ITM records. Clean with %2%."
msgstr "包含 %1% 个ITM记录。使用 %2% 清理。"

#: backend/generators.h:437
msgid "Contains %1% ITM records and %2% UDR records. Clean with %3%."
msgstr "包含 %1% 个ITM记录和 %2% 个UDR记录。使用 %3% 清理。"

#: backend/generators.h:474
msgid "The BOSS Report requires Javascript to be enabled in order to function."
msgstr "BOSS日志需要开启Javascript才能运行函数。"

#: backend/generators.h:521
msgid "Hide Version Numbers"
msgstr "隐藏版本信息"

#: backend/generators.h:530
msgid "Hide CRCs"
msgstr "隐藏CRC"

#: backend/generators.h:539
msgid "Hide Bash Tag Suggestions"
msgstr "隐藏Bash标签建议"

#: backend/generators.h:547
msgid "Hide Notes"
msgstr "隐藏注意事项"

#: backend/generators.h:555
msgid "Hide 'Do Not Clean' Messages"
msgstr "隐藏 'Do Not Clean'(不要清理)信息"

#: backend/generators.h:563
msgid "Hide All Plugin Messages"
msgstr "隐藏所有插件信息"

#: backend/generators.h:571
msgid "Hide Messageless Plugins"
msgstr "隐藏无信息的插件"

#: backend/generators.h:581
msgid "%1% of %2% plugins hidden."
msgstr "%1%/%2%可识别插件已隐藏。"

#: backend/generators.h:589
msgid "%1% of %2% messages hidden."
msgstr "%1%/%2%信息已隐藏。"

#: backend/generators.h:631
msgid "Could not write BOSS report."
msgstr "无法写入BOSS报告。"

#: backend/parsers.h:466 backend/parsers.h:549
msgid "Invalid file path:"
msgstr "无效文件路径："

#: backend/parsers.h:514
msgid "Invalid folder path:"
msgstr "无效路径："

#: backend/parsers.h:531
msgid "Invalid regex string:"
msgstr "无效表达式："

#: backend/parsers.h:626
msgid "Expected \"%1%\" at \"%2%\"."
msgstr "预期 \"%1%\" 在 \"%2%\"。"

#~ msgid "Masterlist Parsing Error: Expected a %1% at:"
#~ msgstr "解析Masterlist出错: 预计%1%于:"

#~ msgid "Ini Parsing Error: Expected a %1% at:"
#~ msgstr "解析Ini出错: 预计%1%于:"

#~ msgid "Userlist Parsing Error: Expected a %1% at:"
#~ msgstr "解析Userlist出错: 预计%1%于:"

#~ msgid "Userlist Syntax Error: The rule beginning \"%1%: %2%\" %3%"
#~ msgstr "Userlist语法出错: 规则起始于\"%1%: %2%\" %3%"

#~ msgid "Masterlist parsing aborted. Utility will end now."
#~ msgstr "Masterlist解析已终止。程序即将关闭。"

#~ msgid ""
#~ "Ini parsing aborted. Some or all of the options may not have been set "
#~ "correctly."
#~ msgstr "Ini解析已终止。多个或者全部选项可能没有设置正确。"

#~ msgid "Userlist parsing aborted. No rules will be applied."
#~ msgstr "Userlist解析已终止。未应用任何规则。"

#~ msgid "includes a sort line in a rule with a FOR rule keyword."
#~ msgstr "含一条带For规则关键词的排序行。"

#~ msgid "tries to add a group."
#~ msgstr "试图添加群组。"

#~ msgid "tries to sort the group \"ESMs\"."
#~ msgstr "试图排序群组\"ESMs\"。"

#~ msgid "tries to sort the master .ESM file."
#~ msgstr "试图排序.ESM文件。"

#~ msgid "references a mod and a group."
#~ msgstr "引用mod和群组。"

#~ msgid "tries to sort a group before the group \"ESMs\"."
#~ msgstr "试图将一个群组排到群组\"ESMs\"前面。"

#~ msgid "tries to sort a mod before the master .ESM file."
#~ msgstr "试图将一个mod排到.ESM文件前面。"

#~ msgid ""
#~ "tries to insert a mod into the top of the group \"ESMs\", before the "
#~ "master .ESM file."
#~ msgstr "试图将一个mod插入群组\"ESMs\"顶部，位于.ESM文件前面。"

#~ msgid "tries to insert a group or insert something into a mod."
#~ msgstr "试图插入群组或者其他到mod内。"

#~ msgid "tries to attach a message to a group."
#~ msgstr "试图给群组添加信息。"

#~ msgid "has more than one sort line."
#~ msgstr "含不止一个排序行。"

#~ msgid "has more than one REPLACE-using message line."
#~ msgstr "含不止一个REPLACE消息行。"

#~ msgid "has a REPLACE-using message line that is not the first message line."
#~ msgstr "含一个非首个信息行的REPLACE信息行。"

#~ msgid "has a sort line that is not the second line of the rule."
#~ msgstr "含一个非规则第二行的排序行。"

#~ msgid "tries to sort a mod or group relative to itself."
#~ msgstr "视图修改mod或者群组到本来的位置。"

#~ msgid "tries to attach an malformatted message."
#~ msgstr "视图添加非法格式的信息。"

#~ msgid "tries to sort a plugin before a master file."
#~ msgstr "试图将.ESP排在.ESM文件前面。"

#~ msgid "tries to sort a master file before a plugin."
#~ msgstr "试图将.ESM排在.ESP文件前面。"

#~ msgid "No error."
#~ msgstr "未出现错误。"

#~ msgid "No game master .esm file found!"
#~ msgstr "找不到游戏.ESM文件！"

#~ msgid "\"%1%\" cannot be read!"
#~ msgstr "\"%1%\" 无法读取！"

#~ msgid "\"%1%\" cannot be written to!"
#~ msgstr "\"%1%\" 无法写入！"

#~ msgid "\"%1%\" is not encoded in valid UTF-8!"
#~ msgstr "\"%1%\" 未以UTF-8编码！"

#~ msgid "\"%1%\" cannot be found!"
#~ msgstr "\"%1%\" 无法找到！"

#~ msgid "Evaluation of conditional \"%1%\" for item \"%2%\" failed!"
#~ msgstr "对象\"%2%\"的条件\"%1%\"评估出错！"

#~ msgid "\"%1%\" is not a valid regular expression. Item skipped."
#~ msgstr "\"%1%\" 不是有效的正则表达式。已跳过。"

#~ msgid "No game detected!"
#~ msgstr "未检测游戏！"

#~ msgid "\"%1%\" cannot be converted from UTF-8 to \"%2%\"."
#~ msgstr "无法将\"%1%\"由UTF-8转换为\"%2%\"。"

#~ msgid "Master file \"%1%\" loading after non-master plugins!"
#~ msgstr "master文件\"%1%\"排在一个非Mater文件后面！"

#~ msgid "Cannot find online masterlist revision number!"
#~ msgstr "找不到在线masterlist修订编号！"

#~ msgid "Cannot find online masterlist revision date!"
#~ msgstr "找不到在线masterlist修订日期！"

#~ msgid "Cannot read list of files to be updated!"
#~ msgstr "无法读取需要更新的文件列表！"

#~ msgid "Downloaded file \"%1%\" failed verification test!"
#~ msgstr "已下载的文件\"%1%\"验证失败！"

#~ msgid ""
#~ "The modification date of \"%1%\" cannot be read! Filesystem response: "
#~ "\"%2%\"."
#~ msgstr "无法获取文件\"%1%\"的修改时间！系统错误提示：\"%2%\"。"

#~ msgid "\"%1%\" cannot be renamed! Filesystem response: \"%2%\"."
#~ msgstr "无法重命名文件\"%1%\"！系统错误提示：\"%2%\"。"

#~ msgid "\"%1%\" cannot be deleted! Filesystem response: \"%2%\"."
#~ msgstr "无法删除文件\"%1%\"！系统错误提示：\"%2%\"。"

#~ msgid "\"%1%\" cannot be created! Filesystem response: \"%2%\"."
#~ msgstr "无法创建目录\"%1%\"！系统错误提示：\"%2%\"。"

#~ msgid "\"%1%\" cannot be scanned! Filesystem response: \"%2%\"."
#~ msgstr "无法扫描目录\"%1%\"！系统错误提示：\"%2%\"。"

#~ msgid "cURL cannot be initialised!"
#~ msgstr "cURL无法初始化！"

#~ msgid "cURL's error buffer could not be set! cURL response: \"%1%\"."
#~ msgstr "cURL错误缓冲器无法设置！cURL错误提示：\"%1%\"。"

#~ msgid "A cURL option could not be set! cURL response: \"%1%\"."
#~ msgstr "一个cURL选项无法设置！cURL错误提示：\"%1%\"。"

#~ msgid "Proxy hostname or port invalid! cURL response: \"%1%\"."
#~ msgstr "代理服务器或者端口无效！cURL错误提示：\"%1%\"。"

#~ msgid ""
#~ "Proxy authentication username or password invalid! cURL response: \"%1%\"."
#~ msgstr "代理用户名或者密码无效！cURL错误提示：\"%1%\"."

#~ msgid "Failed to set proxy authentication type! cURL response: \"%1%\"."
#~ msgstr "代理验证类型无法设置！cURL错误提示：\"%1%\"。"

#~ msgid "cURL could not perform task! cURL response: \"%1%\"."
#~ msgstr "cURL无法运行任务！cURL错误提示：\"%1%\"。"

#~ msgid "Cancelled by user."
#~ msgstr "用户已取消。"

#~ msgid "Parsing of \"%1%\" failed!"
#~ msgstr "解析\"%1%\"失败！"

#~ msgid ""
#~ "The modification date of \"%1%\" cannot be written! Filesystem response: "
#~ "\"%2%\"."
#~ msgstr "\"%1%\"的修改时间无法写入！系统错误提示：\"%2%\"。"

#~ msgid "The window \"%1%\" failed to initialise. Details: \"%2%\"."
#~ msgstr "窗口\"%1%\"初始化失败。详细信息：\"%2%\"。"

#~ msgid "Memory allocation failed."
#~ msgstr "记忆分配出错。"

#~ msgid "No Internet connection detected."
#~ msgstr "未检测到可用网络。"

#~ msgid "No tag map has yet been initialised."
#~ msgstr "标签映射未初始化。"

#~ msgid ""
#~ "The requested change to the active plugins list would result in over 255 "
#~ "plugins being active."
#~ msgstr "对已激活插件列表的修改将导致超过255个插件被激活。"

#~ msgid "Rule is disabled."
#~ msgstr "规则已禁止。"

#~ msgid " is not installed or in the masterlist."
#~ msgstr "未安装或者已存在于masterlist中。"

#~ msgid " is already in the masterlist."
#~ msgstr "已存在于masterlist中。"

#~ msgid " is not in the masterlist, cannot override."
#~ msgstr "不存在于masterlist中，不能覆盖。"

#~ msgid " is not installed, and is not in the masterlist."
#~ msgstr "未安装，并且不存在于masterlist中。"

#~ msgid " is not in the masterlist and has not been sorted by a rule."
#~ msgstr "不存在于masterlist中并且未定义排序规则。"

#~ msgid "The group "
#~ msgstr "群组"

#~ msgid " is not in the masterlist or is malformatted."
#~ msgstr "不存在于masterlist中或者格式错误。"

#~ msgid "Checksum: "
#~ msgstr "CRC："

#~ msgid ""
#~ "The order of plugins set by BOSS differs from their order in its "
#~ "masterlist, as one or more of the installed plugins is false-flagged. For "
#~ "more information, see \"file:../Docs/BOSS%20Readme.html#appendix-c False-"
#~ "Flagged Plugins\"."
#~ msgstr ""
#~ "由BOSS调整的排序与masterlist中的排序不一致，因为一个或者多个插件标记错"
#~ "误。\n"
#~ "详细信息可以查看\"http://www.tesfans.org/esp-esm-master/#i\"。"

#~ msgid "Could not enforce load order master/plugin partition. Details: "
#~ msgstr "无法运行.ESM、.ESP排序比较。详细信息："

#~ msgid "Active"
#~ msgstr "已激活"

#~ msgid "Critical Error: "
#~ msgstr "严重错误："

#~ msgid ""
#~ "Check the Troubleshooting section of the ReadMe for more information and "
#~ "possible solutions."
#~ msgstr ""
#~ "请检查说明文档中问题解决部分的介绍，获取更多相关信息以及可能的解决办法。"

#~ msgid "Utility will end now."
#~ msgstr "程序即将关闭。"

#~ msgid "Incompatible with"
#~ msgstr "冲突"

#~ msgid "Contains dirty edits"
#~ msgstr "含dirty edits"

#~ msgid "Sort %1% after %2%"
#~ msgstr "将%1%排在%2%后面"

#~ msgid "Insert %1% at the top of %2%"
#~ msgstr "将%1%插到%2%顶部"

#~ msgid "Insert %1% at the bottom of %2%"
#~ msgstr "将%1%插到%2%底部"

#~ msgid "Add the following messages to %1%:"
#~ msgstr "添加以下信息到%1%："

#~ msgid "Add the following messages:"
#~ msgstr "添加以下信息："

#~ msgid "Replace the messages attached to %1% with:"
#~ msgstr "替换%1%的信息为："

#~ msgid "Replace the attached messages with:"
#~ msgstr "替换信息为："

#~ msgid "\tVersion "
#~ msgstr ""
#~ "由<a href=\"http://www.tesfans.org/boss-chinese-translator/\" target="
#~ "\"_blank\">icedream</a>汉化<br />\t版本 "

#~ msgid "Log Feature Support"
#~ msgstr "日志功能支持"

#~ msgid "Colours must be specified using lowercase hex codes."
#~ msgstr "颜色代码必须使用小写十六进制数。"

#~ msgid ""
#~ "The BOSS Log can be displayed using an alternative colour scheme, which "
#~ "can be enabled and customised using the options below. Colours must be "
#~ "specified using their lowercase hex codes. The default value for each "
#~ "element is displayed as the placeholder for its text box, and this value "
#~ "is used if the text box is left empty."
#~ msgstr ""
#~ "您可以在下面开启并且自定义BOSS日志主题颜色。<br />颜色代码必须使用小写十六"
#~ "进制数。每个元素的默认数值已显示在文本框背景中，文本框放空时，该数值将被使"
#~ "用。<br />"

#~ msgid ""
#~ " Some examples of colour codes that can be used may be found <a "
#~ "href='http://en.wikipedia.org/wiki/Web_colors#Color_table'>here</a>."
#~ msgstr ""
#~ "常见颜色代码可以在<a href='http://en.wikipedia.org/wiki/"
#~ "Web_colors#Color_table'>此处</a>查看。"

#~ msgid "Use Alternative Colour Scheme"
#~ msgstr "使用自定义颜色主题"

#~ msgid "Element"
#~ msgstr "元素"

#~ msgid "Colour"
#~ msgstr "颜色"

#~ msgid "General Text"
#~ msgstr "普通文本"

#~ msgid "Window Backgrounds"
#~ msgstr "窗口背景"

#~ msgid "Menu Background"
#~ msgstr "菜单背景"

#~ msgid "Menu Button Hover"
#~ msgstr "菜单按钮（鼠标经过）"

#~ msgid "Active Menu Button"
#~ msgstr "菜单按钮（已选择）"

#~ msgid "Links"
#~ msgstr "超链接"

#~ msgid "Visited Links"
#~ msgstr "超链接（已浏览）"

#~ msgid "CRC Labels"
#~ msgstr "文字“CRC”"

#~ msgid "Active Labels"
#~ msgstr "文字“已激活”"

#~ msgid "Version Labels"
#~ msgstr "文字“版本”"

#~ msgid "Errors"
#~ msgstr "错误"

#~ msgid "Bash Tag Suggestion Prefixes"
#~ msgstr "Bash标签建议"

#~ msgid "CSS Settings Panel File Drag Highlight"
#~ msgstr "CSS设置菜单面板文件拖拽高亮"

#~ msgid "Filters Background"
#~ msgstr "过滤工具背景"

#~ msgid "Quoted Userlist Messages"
#~ msgstr "Userlist调用信息"

#~ msgid "Summary Messages Default Background"
#~ msgstr "总结信息默认背景"

#~ msgid ""
#~ "You can <span class='button' id='cssButtonBackup'>back up</span> your "
#~ "display settings to avoid losing them when you <span "
#~ "id='loseSettingsClose'>close the BOSS Log</span><span "
#~ "id='loseSettingsCacheClear'>clear your browser's cache</span>."
#~ msgstr ""
#~ "您可以<span class='button' id='cssButtonBackup'>备份</span>您的显示设置避"
#~ "免<span id='loseSettingsClose'>关闭BOSS日志</span><span "
#~ "id='loseSettingsCacheClear'>清理浏览器缓存</span>后丢失设置。<br />"

#~ msgid ""
#~ "Backup files are given nonsensical names by your browser, but you can "
#~ "rename them to whatever you want. Drag and drop a backup file into this "
#~ "panel to restore the settings it contains."
#~ msgstr ""
#~ "备份文件的名字由浏览器自动设置，但您可以把他修改成您容易识别的名字。<br />"
#~ "拖拽文件到菜单面板可以恢复备份文件内保存的设置。"

#~ msgid "Apply"
#~ msgstr "应用"

#~ msgid ""
#~ "Support for the BOSS Log's more advanced features varies. Here's what "
#~ "your browser supports:"
#~ msgstr ""
#~ "不同浏览器对BOSS日志高级功能的支持有所不同。以下是您的浏览器支持的功能："

#~ msgid "Functionality"
#~ msgstr "功能"

#~ msgid "In-Log Plugin Submission"
#~ msgstr "内置插件提交功能"

#~ msgid ""
#~ "Allows unrecognised plugins to be anonymously submitted to the BOSS team "
#~ "directly from the BOSS Log."
#~ msgstr "允许直接从BOSS日志中匿名提交无法识别的插件给BOSS团队。"

#~ msgid "Backup/Restore of Display Settings"
#~ msgstr "备份/恢复显示设置"

#~ msgid "Allows the backup and restore of custom display settings."
#~ msgstr "允许备份与恢复自定义显示设置。"

#~ msgid "Settings Memory"
#~ msgstr "保存设置"

#~ msgid ""
#~ "Allows the BOSS Log to automatically restore the display settings and "
#~ "filter configuration last used, and to hide this panel, whenever the BOSS "
#~ "Log is opened."
#~ msgstr ""
#~ "允许每次打开BOSS日志时，自动应用上一次的显示设置、过滤配置或者隐藏此面板。"

#~ msgid "Appearance"
#~ msgstr "外观"

#~ msgid "Opacity"
#~ msgstr "透明度"

#~ msgid "Shadows"
#~ msgstr "阴影"

#~ msgid "Transforms"
#~ msgstr "变换"

#~ msgid "Input Placeholders"
#~ msgstr "输入占位符"

#~ msgid "Form Validation"
#~ msgstr "格式检查"

#~ msgid ""
#~ "Do not display this panel again for this browser. If this checkbox is "
#~ "left unchecked, this panel will be displayed every time you open the BOSS "
#~ "Log."
#~ msgstr ""
#~ "不再在此浏览器显示此面板。如果不勾选此选项，您每次打开BOSS日志都会看到此面"
#~ "板。"

#~ msgid "Hide 'Active' Label"
#~ msgstr "隐藏文字“已激活”"

#~ msgid "Hide Checksums"
#~ msgstr "隐藏CRC数据"

#~ msgid "Hide Inactive Plugins"
#~ msgstr "隐藏未激活插件"

#~ msgid "Hide Clean Plugins"
#~ msgstr "隐藏不需清理的插件"

#~ msgid "Plugin"
#~ msgstr "插件名"

#~ msgid "Download Location"
#~ msgstr "下载地址"

#~ msgctxt ""
#~ "Label for text box. Do not use a single quote in translation, use "
#~ "'&#x27;' instead"
#~ msgid "A link to the plugin&#x27;s download location."
#~ msgstr "插件的下载地址。"

#~ msgid "Additional Notes"
#~ msgstr "补充信息"

#~ msgid ""
#~ "Any additional information, such as recommended Bash Tags, load order "
#~ "suggestions, ITM/UDR counts and dirty CRCs, can be supplied here. If no "
#~ "download link is available, this information is crucial."
#~ msgstr ""
#~ "任何补充信息，比如推荐的Bash标签、排序建议、ITM/UDR数量以及需要清理的插件"
#~ "的CRC数值，你都可以填在这边。如果没有下载地址的话，此数据就十分重要！"

#~ msgid "Submit"
#~ msgstr "提交"

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "Checking for existing submission..."
#~ msgstr "正在检查已存在的提案..."

#~ msgid "Error: Existing submission check failed!"
#~ msgstr "错误：已存在提案检查失败！"

#~ msgid "Previous submission found, updating with supplied details..."
#~ msgstr "找到旧版的提案，正在更新详细信息..."

#~ msgid "Plugin submission updated!"
#~ msgstr "插件提案已更新！"

#~ msgid "Error: Plugin submission could not be updated."
#~ msgstr "错误：插件提案无法更新。"

#~ msgid "No previous submission found, creating new submission..."
#~ msgstr "未找到旧版的提案数据，正在创建新提案..."

#~ msgid "Plugin submitted!"
#~ msgstr "插件已提交！"

#~ msgid "Error: Plugin could not be submitted."
#~ msgstr "错误：插件无法提交。"

#~ msgid ""
#~ "Web storage quota for this document has been exceeded. Please empty your "
#~ "browser\\'s cache. Note that this will delete all locally stored data."
#~ msgstr ""
#~ "文档网络存储空间不足。请清空您的浏览器缓存。注意此步骤将删除所有本地保存的"
#~ "数据。"

#~ msgid "Please supply at least a link or some notes."
#~ msgstr "请至少提供一个链接或者一些补充信息。"

#~ msgid "Exception occurred:"
#~ msgstr "发生例外："

#~ msgid "User Rules"
#~ msgstr "用户规则"

#~ msgid "%1% Plugins"
#~ msgstr "%1%插件"

#~ msgid "Unrecognised Plugins"
#~ msgstr "无法识别插件"

#~ msgid "Plugin Type"
#~ msgstr "插件类型"

#~ msgid "Recognised (or sorted by user rules)"
#~ msgstr "已识别(或者由用户规则排序)"

#~ msgid "Unrecognised"
#~ msgstr "无法识别"

#~ msgid "Inactive"
#~ msgstr "未激活"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "全部"

#~ msgid "Plugin Message Type"
#~ msgstr "信息类型"

#~ msgid "Rule"
#~ msgstr "规则"

#~ msgid "Applied"
#~ msgstr "应用情况"

#~ msgid "Details (if applicable)"
#~ msgstr "详细信息(如果可用)"

#~ msgid "Restored Load Order (Using modlist.txt)"
#~ msgstr "已恢复排序(使用modlist.txt)"

#~ msgid "Restored Load Order (Using modlist.old)"
#~ msgstr "已恢复排序(使用modlist.old)"

#~ msgid ""
#~ "These plugins are recognised by BOSS and have been sorted according to "
#~ "its masterlist. Please read any attached messages and act on any that "
#~ "require action."
#~ msgstr ""
#~ "以下插件已被BOSS识别并且根据masterlist调整了排序。请阅读提示信息做出相应调"
#~ "整。"

#~ msgid ""
#~ "The following plugins were not found in the masterlist, and must be "
#~ "positioned manually, using your favourite mod manager or by using BOSS's "
#~ "user rules functionality."
#~ msgstr ""
#~ "以下插件masterlist中不存在，所以需要手动排序，您可以使用mod管理工具或者再"
#~ "使用BOSS用户规则的功能修改这些插件的排序。"

#~ msgid ""
#~ " You can submit unrecognised plugins for addition to the masterlist "
#~ "directly from this log by clicking on a plugin and supplying a link and/"
#~ "or description of its contents in the panel that is displayed."
#~ msgstr ""
#~ " 您还可以提交无法识别的插件到masterlist中，只需要点击插件然后在窗口中输入"
#~ "插件的下载地址或者内容介绍。"

#~ msgid ""
#~ "Please read any attached messages and act on any that require action."
#~ msgstr "请阅读相关的信息并且适时做出相应调整。"

#~ msgid "Description:"
#~ msgstr "介绍："

#~ msgid ""
#~ "  BOSS is a utility that sorts the mod load order of TESIV: Oblivion, "
#~ "Nehrim,  Fallout 3, Fallout: New Vegas and TESV: Skyrim according to a "
#~ "frequently updated  masterlist to minimise incompatibilities between mods."
#~ msgstr ""
#~ " BOSS是一个可以帮忙调整 TESIV: Oblivion, Nehrim,  Fallout 3, Fallout: New "
#~ "Vegas 与 TESV: Skyrim 等游戏插件的排序的工具。主要依靠长期更新的masterlist"
#~ "以达到mod之间最小的冲突。"

#~ msgid "Examples:"
#~ msgstr "例："

#~ msgid "    updates the masterlist, sorts your mods, and shows the log"
#~ msgstr "    更新masterlist，排序，然后显示日志"

#~ msgid "    reverts your load order 1 level and skips showing the log"
#~ msgstr "    恢复到上一次的排序，然后显示日志"

#~ msgid "    reverts your load order 2 levels and shows the log"
#~ msgstr "    恢复到上上一次的排序，然后显示日志"

#~ msgid "Downloading: %s; %3.0f%% of %3.0f KB"
#~ msgstr "正在下载: %s; %3.0f%% 总大小 %3.0f KB"

#~ msgid "produces this help message"
#~ msgstr "生成此帮助信息"

#~ msgid "prints the version banner"
#~ msgstr "打印版本标语"

#~ msgid ""
#~ "automatically update the local copy of the masterlist to the latest "
#~ "version available on the web before sorting"
#~ msgstr "排序之前自动更新本地masterlist副本到网络上的最新版本"

#~ msgid "inhibit the automatic masterlist updater"
#~ msgstr "禁止自动更新masterlist"

#~ msgid ""
#~ "automatically update the local copy of the masterlist to the latest "
#~ "version available on the web but don't sort right now"
#~ msgstr "自动更新本地masterlist副本到网络上的最新版本但不立即更新排序"

#~ msgid "don't launch a browser to show the HTML log at program completion"
#~ msgstr "完成排序后不在浏览器中显示HTML格式日志。"

#~ msgid ""
#~ "revert to a previous load order.  this parameter optionally accepts "
#~ "values of 1 or 2, indicating how many undo steps to apply.  if no option "
#~ "value is specified, it defaults to 1"
#~ msgstr ""
#~ "恢复到旧的版本呢。此参数可设置为1或者2，分别表示恢复的等级。如果未输入数"
#~ "值，将使用默认值1。"

#~ msgid ""
#~ "specify verbosity level (0-3) of the debugging output.  0 is the default, "
#~ "showing only WARN and ERROR messges. 1 (INFO and above) is implied if "
#~ "this option is specified without an argument.  higher values increase the "
#~ "verbosity further"
#~ msgstr ""
#~ "定义调试输出内容的冗长级别。0为默认值，仅显示警告与错误信息。如果未设置此"
#~ "项，将使用数值1(显示提示警告、错误、提示信息)。数值越高，输出内容越冗长。"

#~ msgid ""
#~ "override game autodetection.  valid values are: 'Oblivion', 'Nehrim', "
#~ "'Fallout3', 'FalloutNV', and 'Skyrim'"
#~ msgstr ""
#~ "覆盖游戏检测。有效数值"
#~ "为：'Oblivion'、'Nehrim'、'Fallout3'、'FalloutNV'和'Skyrim'"

#~ msgid "add source file references to debug statements"
#~ msgstr "添加源代码信息到调试报告中"

#~ msgid ""
#~ "show mod file CRCs, so that a file's CRC can be added to the masterlist "
#~ "in a conditional"
#~ msgstr "显示插件的CRC，这样文件的CRC将有条件的添加到masterlist中"

#~ msgid "select output format. valid values are: 'html', 'text'"
#~ msgstr "选择输出格式。有效数值为：'html'或者'text'"

#~ msgid "run BOSS without actually making any changes to load order"
#~ msgstr "运行BOSS，但不修改排序"

#~ msgid "sets the proxy hostname for the masterlist updater"
#~ msgstr "设置masterlist更新的代理服务器"

#~ msgid "sets the proxy port number for the masterlist updater"
#~ msgstr "设置masterlist更新的代理端口"

#~ msgid ""
#~ "logs the debug output to the BOSSDebugLog.txt file instead of the command "
#~ "line."
#~ msgstr "将调试报告输出到BOSSDebugLog.txt，而不是显示在命令栏中。"

#~ msgid "Checking for BOSS updates..."
#~ msgstr "正在检查BOSS更新..."

#~ msgid "You are already using the latest version of BOSS."
#~ msgstr "您正在使用的BOSS已是最新版。"

#~ msgid "Update available! New version: %s"
#~ msgstr "检测到新版本：%s"

#~ msgid ""
#~ "The update may be downloaded from any of the locations listed in the BOSS "
#~ "Log."
#~ msgstr "您可以从BOSS日志中所列举的下载链接中任选一个下载最新版。"

#~ msgid "Release notes:"
#~ msgstr "发行说明："

#~ msgid "Do you want to download and install the update? (y/n)"
#~ msgstr "您确定要下载并安装该更新？(是/否)"

#~ msgid "No update has been downloaded or installed."
#~ msgstr "未下载或者安装任何更新。"

#~ msgid ""
#~ "BOSS will now launch the downloaded installer and exit. Complete the "
#~ "installer to complete the update."
#~ msgstr ""
#~ "BOSS现在将退出并运行已下载的安装程序。您只要运行完安装程序即可更新BOSS。"

#~ msgid "Update cancelled."
#~ msgstr "更新已取消。"

#~ msgid "BOSS Update check failed. No Internet connection detected."
#~ msgstr "BOSS检查更新出错。未检测到可用网络。"

#~ msgid "Please pick which game to run BOSS for:"
#~ msgstr "请选择您要BOSS管理的游戏："

#~ msgid "Updating to the latest masterlist from the Google Code repository..."
#~ msgstr "正从Google Code repository下载最新masterlist...."

#~ msgid ""
#~ "Your masterlist is already at the latest revision (r%1%; %2%). No update "
#~ "necessary."
#~ msgstr "您的masterlist已是最新版本(r%1%; %2%)，不需要更新。"

#~ msgid "Your masterlist has been updated to revision %1% (%2%)."
#~ msgstr "您的masterlist已更新到版本%1% (%2%)。"

#~ msgid ""
#~ "No internet connection detected. Masterlist auto-updater could not check "
#~ "for updates."
#~ msgstr "未检测到可用网络。无法检查masterlist的更新。"

#~ msgid "Downloading: %1%"
#~ msgstr "正在下载：%1%"

#~ msgid "Are you sure you want to cancel?"
#~ msgstr "您确定要取消？"

#~ msgid "Error: %1% Details: %2%"
#~ msgstr "错误：%1% 详细信息：%2%"

#~ msgid " (not detected)"
#~ msgstr "(未检测到)"

#~ msgid "Plain Text"
#~ msgstr "纯文本"

#~ msgid "Last Run"
#~ msgstr "最近一次运行"

#~ msgid "2nd Last Run"
#~ msgstr "上上一次运行"

#~ msgid "&View BOSS Log"
#~ msgstr "查看BOSS日志"

#~ msgid "Opens your BOSSlog."
#~ msgstr "打开BOSS日志。"

#~ msgid "&Run BOSS"
#~ msgstr "运行BOSS"

#~ msgid "Runs BOSS with the options you have chosen."
#~ msgstr "按上面的设置运行BOSS。"

#~ msgid "&Quit"
#~ msgstr "退出"

#~ msgid "Quit BOSS."
#~ msgstr "退出BOSS。"

#~ msgid "&User Rules..."
#~ msgstr "用户规则"

#~ msgid "Opens your userlist in your default text editor."
#~ msgstr "在系统文本编辑器中打开userlist。"

#~ msgid "Opens the Settings window."
#~ msgstr "打开设置窗口。"

#~ msgid "&Oblivion"
#~ msgstr "Oblivion"

#~ msgid "Switch to running BOSS for Oblivion."
#~ msgstr "对Oblivion运行BOSS排序。"

#~ msgid "&Nehrim"
#~ msgstr "Nehrim"

#~ msgid "Switch to running BOSS for Nehrim."
#~ msgstr "对Nehrim运行BOSS排序。"

#~ msgid "&Skyrim"
#~ msgstr "Skyrim"

#~ msgid "Switch to running BOSS for Skyrim."
#~ msgstr "对Skyrim运行BOSS排序。"

#~ msgid "&Fallout 3"
#~ msgstr "Fallout 3"

#~ msgid "Switch to running BOSS for Fallout 3."
#~ msgstr "对Fallout 3运行BOSS排序。"

#~ msgid "&Fallout: New Vegas"
#~ msgstr "Fallout: New Vegas"

#~ msgid "Switch to running BOSS for Fallout: New Vegas."
#~ msgstr "对Fallout: New Vegas运行BOSS排序。"

#~ msgid "&Morrowind"
#~ msgstr "Morrowind"

#~ msgid "Switch to running BOSS for Morrowind."
#~ msgstr "对Morrowind运行BOSS排序。"

#~ msgid "Open &Main Readme"
#~ msgstr "查看说明文档"

#~ msgid "Opens the main BOSS readme in your default web browser."
#~ msgstr "浏览器打开说明文档。"

#~ msgid "Open &Userlist Syntax Doc"
#~ msgstr "查看Userlist语法规则"

#~ msgid ""
#~ "Opens the BOSS userlist syntax documentation in your default web browser."
#~ msgstr "浏览器打开用户规则语法说明。"

#~ msgid "Open &Masterlist Syntax Doc"
#~ msgstr "查看Masterlist语法规则"

#~ msgid ""
#~ "Opens the BOSS masterlist syntax documentation in your default web "
#~ "browser."
#~ msgstr "浏览器打开masterlist语法说明。"

#~ msgid "&Open API Readme"
#~ msgstr "查看API说明"

#~ msgid "Opens the BOSS API readme in your default web browser."
#~ msgstr "浏览器打开API说明。"

#~ msgid "Open &Version History"
#~ msgstr "查看版本历史"

#~ msgid "Opens the BOSS version history in your default web browser."
#~ msgstr "浏览器打开BOSS版本历史。"

#~ msgid "View &Copyright Licenses"
#~ msgstr "查看版权许可"

#~ msgid ""
#~ "View the GNU General Public License v3.0 and GNU Free Documentation "
#~ "License v1.3."
#~ msgstr ""
#~ "浏览器打开GNU General Public License v3.0和GNU Free Documentation License "
#~ "v1.3。"

#~ msgid "&Check For Updates..."
#~ msgstr "检查更新..."

#~ msgid "Checks for updates to BOSS."
#~ msgstr "检查BOSS的更新。"

#~ msgid "&About BOSS..."
#~ msgstr "关于..."

#~ msgid "Shows information about BOSS."
#~ msgstr "显示BOSS相关信息。"

#~ msgid "Output Options"
#~ msgstr "输出选项"

#~ msgid "Show BOSS Log On Completion"
#~ msgstr "完成后显示BOSS日志"

#~ msgid "Display File CRCs"
#~ msgstr "显示文件CRC"

#~ msgid "BOSS Log Format: "
#~ msgstr "BOSS日志格式："

#~ msgid "Edit User Rules"
#~ msgstr " 编辑用户规则 "

#~ msgid "Run BOSS"
#~ msgstr "   运行BOSS   "

#~ msgid "Run Options"
#~ msgstr "运行选项"

#~ msgid "Update Masterlist"
#~ msgstr "更新masterlist"

#~ msgid "Perform Trial Run"
#~ msgstr "试运行"

#~ msgid "Undo Level: "
#~ msgstr "恢复级别："

#~ msgid ""
#~ "This decides both the format of BOSSlog generated when you click the "
#~ "\"Run BOSS\" button and the BOSSlog format opened when you click the "
#~ "\"View BOSSlog\" button."
#~ msgstr ""
#~ "决定单击\"运行BOSS\"按钮后生成的BOSS日志与单击\"查看BOSS日志\"按钮后打开的"
#~ "BOSS日志的格式。"

#~ msgid ""
#~ "The format of BOSSlog this opens is decided by the setting of the "
#~ "\"BOSSlog Format\" Output Option above."
#~ msgstr "从这边打开的BOSS日志的格式取决于上面\"BOSS日志格式\"的设定。"

#~ msgid ""
#~ "Runs BOSS, simulating its changes to your load order, but doesn't "
#~ "actually reorder your mods."
#~ msgstr "运行BOSS，模拟修改排序，但不改变mod的顺序。"

#~ msgid "Ready"
#~ msgstr "已就绪"

#~ msgid "Masterlist already up-to-date."
#~ msgstr "masterlist已是最新版本。"

#~ msgid "Masterlist updated successfully."
#~ msgstr "masterlist更新成功。"

#~ msgid "BOSS: User Rules Manager"
#~ msgstr "BOSS：用户规则管理工具"

#~ msgid ""
#~ "A \"one-click\" program for users that quickly optimises and avoids "
#~ "detrimental conflicts in their\n"
#~ "TES IV: Oblivion, Nehrim - At Fate's Edge, TES V: Skyrim, Fallout 3 and "
#~ "Fallout: New Vegas mod load orders."
#~ msgstr ""
#~ "         “一键”调整MOD顺序，帮助用户优化并减少MOD间的冲突，当前支持的游戏"
#~ "有：         \n"
#~ "TES IV: Oblivion, Nehrim - At Fate's Edge, TES V: Skyrim, Fallout 3 与 "
#~ "Fallout: New Vegas。"

#~ msgid ""
#~ "The automatic updater will download the installer for the new version to "
#~ "this BOSS folder.\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "自动更新工具将下载最新安装程序到此文件夹中。\n"
#~ "\n"

#~ msgid ""
#~ "It will then launch the installer before exiting. Complete the installer "
#~ "to complete the update."
#~ msgstr "退出之前将运行安装程序。您只要运行完安装程序即可更新BOSS。"

#~ msgid "BOSS: Automatic Updater"
#~ msgstr "BOSS：自动更新工具"

#~ msgid "Automatic updater cancelled."
#~ msgstr "自动更新已取消。"

#~ msgid "Initialising download..."
#~ msgstr "正在初始化下载功能..."

#~ msgid ""
#~ "New installer successfully downloaded! When you click 'OK', BOSS will "
#~ "launch the downloaded installer and exit. Complete the installer to "
#~ "complete the update."
#~ msgstr ""
#~ "新安装包已成功下载！单击“确定”，BOSS将运行安装包并退出程序。您只要运行完安"
#~ "装程序即可更新BOSS。"

#~ msgid ""
#~ "Update failed. Details: %1%\n"
#~ "\n"
#~ "Update cancelled."
#~ msgstr ""
#~ "更新失败。详细信息：%1%\n"
#~ "\n"
#~ "更新已取消。"

#~ msgid ""
#~ "Update failed. Details: %1%; %2%\n"
#~ "\n"
#~ "Update cancelled."
#~ msgstr ""
#~ "更新失败。详细信息：%1%; %2%\n"
#~ "\n"
#~ "更新已取消。"

#~ msgid "Update check failed. No Internet connection detected."
#~ msgstr "BOSS检查更新出错。未检测到可用网络。"

#~ msgid "BOSS: Check For Updates"
#~ msgstr "BOSS：检查更新"

#~ msgid ""
#~ "Update available! New version: %1%\n"
#~ "The update may be downloaded from any of the locations listed in the BOSS "
#~ "Log."
#~ msgstr ""
#~ "有可用更新！新版本：%1%\n"
#~ "您可以从BOSS日志中所列举的下载链接中任选一个下载最新版。"

#~ msgid ""
#~ "Update available! New version: %1%\n"
#~ "Release notes:\n"
#~ "\n"
#~ "%2%\n"
#~ "\n"
#~ "Do you want to download and install the update?"
#~ msgstr ""
#~ "Update available! New version: %1%\n"
#~ "发行说明:\n"
#~ "\n"
#~ "%2%\n"
#~ "\n"
#~ "是否下载并安装此更新？"

#~ msgid "Standard (0)"
#~ msgstr "标准(0)"

#~ msgid "Level 1"
#~ msgstr "级别 1"

#~ msgid "Level 2"
#~ msgstr "级别 2"

#~ msgid "Level 3"
#~ msgstr "级别 3"

#~ msgid "Check for BOSS updates on startup"
#~ msgstr "启动BOSS时检查更新"

#~ msgid "Use User Rules Manager"
#~ msgstr "使用用户规则管理工具"

#~ msgid "Close the GUI after running BOSS"
#~ msgstr "排序完成后关闭GUI"

#~ msgid "Proxy Hostname:"
#~ msgstr "代理服务器："

#~ msgid "Proxy Port Number:"
#~ msgstr "代理端口："

#~ msgid "Proxy Username:"
#~ msgstr "代理用户名："

#~ msgid "Proxy Password:"
#~ msgstr "代理密码："

#~ msgid "Include Source Code References"
#~ msgstr "包含源代码信息"

#~ msgid "Log Debug Output"
#~ msgstr "输出调试日志"

#~ msgid "General"
#~ msgstr "常规"

#~ msgid "Internet"
#~ msgstr "网络"

#~ msgid "Debugging"
#~ msgstr "调试"

#~ msgid "OK"
#~ msgstr "确定"

#~ msgid "Adds source code references to command line output."
#~ msgstr "添加源代码信息到命令栏输出。"

#~ msgid ""
#~ "The higher the verbosity level, the more information is outputted to the "
#~ "command line."
#~ msgstr "冗长级别越高，输出到命令栏的内容越多。"

#~ msgid ""
#~ "The User Rules Manager requires the BOSS masterlist for %1% to have been "
#~ "downloaded, but it cannot be detected. Do you wish to download the latest "
#~ "masterlist now?"
#~ msgstr ""
#~ "用户规则管理器的运行需要先下载游戏%1%的masterlist才能运行，但当前未检测到"
#~ "该文件。是否马上下载最新版的masterlist？"

#~ msgid "Initialising User Rules Manager..."
#~ msgstr "正在初始化用户规则管理工具..."

#~ msgid "before"
#~ msgstr "早于"

#~ msgid "top"
#~ msgstr "群组顶部"

#~ msgid "bottom"
#~ msgstr "群组底部"

#~ msgid "Rule Editor"
#~ msgstr "规则编辑器"

#~ msgid "For"
#~ msgstr "对象"

#~ msgid "Sort Item"
#~ msgstr "排序对象"

#~ msgid "Sort"
#~ msgstr "排序"

#~ msgid "Insert at the"
#~ msgstr "插入到"

#~ msgid "of"
#~ msgstr "群组："

#~ msgid "Replace existing messages"
#~ msgstr "替换已存在的信息"

#~ msgid "Default Plugin Messages"
#~ msgstr "插件默认信息"

#~ msgid "Create New Rule"
#~ msgstr "新建规则"

#~ msgid "Save Edited Rule"
#~ msgstr "保存修改的规则"

#~ msgid "Delete Rule"
#~ msgstr "删除规则"

#~ msgid "Move Rule Up"
#~ msgstr "上移规则"

#~ msgid "Move Rule Down"
#~ msgstr "下移规则"

#~ msgid "Save and Exit"
#~ msgstr "保存并退出"

#~ msgid ""
#~ "Messages must be entered in the correct format. See the User Rules Readme "
#~ "for more information."
#~ msgstr "信息必须以正确的格式输入。更多信息查看Userlist Syntax帮助文档。"

#~ msgid "Rule Syntax Error: %1% Please correct the mistake before continuing."
#~ msgstr "规则语法错误：%1% 请调整错误再继续。"

#~ msgid "Are you sure you want to save your changes to the selected rule?"
#~ msgstr "您确定要保存对所选规则的修改？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected rule?"
#~ msgstr "您确定要删除所选规则？"

#~ msgid "User Rules Manager"
#~ msgstr "用户规则管理工具"

#~ msgid "No mod is specified to sort relative to."
#~ msgstr "没有定义排序参考对象。"

#~ msgid "Cannot sort a plugin relative to a group."
#~ msgstr "无法定义插件的排序参考对象为群组。"

#~ msgid "No group is specified to insert into."
#~ msgstr "未定义要插入的群组。"

#~ msgid "Cannot insert into a plugin."
#~ msgstr "无法插入到插件中。"

#~ msgid "Cannot add messages when none are given."
#~ msgstr "无法添加空白信息。"

#~ msgid "No group is specified to sort relative to."
#~ msgstr "没有定义排序参考对象。"

#~ msgid "Cannot sort a group relative to a plugin."
#~ msgstr "不能设置群组的排序参考对象为插件。"

#~ msgid "Cannot insert groups."
#~ msgstr "无法插入群组。"

#~ msgid "Cannot add messages to groups."
#~ msgstr "无法给群组添加信息。"

#~ msgid ""
#~ "The rule mod is not being sorted nor having its attached messages altered."
#~ msgstr "规则对象未排序或者没有捆绑信息未修改。"

#~ msgid "Rule Syntax Error: Cannot sort a plugin relative to a group."
#~ msgstr "规则语法错误：不能设置群组的排序参考对象为插件。"

#~ msgid "Rule Syntax Error: Cannot insert into a plugin."
#~ msgstr "规则语法错误：无法插入到插件中。"

#~ msgid "Rule Syntax Error: Cannot sort a group relative to a plugin."
#~ msgstr "规则语法错误：不能设置群组的排序参考对象为插件。"

#~ msgid "Rule Syntax Error: Cannot insert groups."
#~ msgstr "规则语法错误：无法插入群组。"

#~ msgid ""
#~ "The rule sorting the unrecognised plugin \"%1%\" has been disabled as the "
#~ "plugin is now recognised. If you wish to override its position in the "
#~ "masterlist, re-enable the rule."
#~ msgstr ""
#~ "因插件\"%1%\"已经可以识别，现在禁止该插件的排序规则。如果您希望修改该插件"
#~ "在masterlist的位置，您可以重新开启该规则。"

#~ msgid "BOSS: Rule Disabled"
#~ msgstr "BOSS：规则已禁止"
